不要說「有乜好傾」；試著說「對方無意公開對話」

「有乜好傾」呢四個字係親中媒體喜聞樂見既回應，林鄭為首會用盡一切方法Promote自己既「小型」、「閉門」、「個別組織」對話，營造對方唔願對話既假象！

你無必要畀佢定落黎既規則跟住走，亦不能中咗「有乜好傾」既文字陷阱，咁只會大大損害民意。

認同請推Post，好人一生平安。

公開對話冇用
係講就講市民已經清楚表達意見 正等候實際行動回應

有無人用都好，佢最想你地講「公開對話無用」出口，用來畀傳媒報，事實好多唔思考、政治冷感者會因為呢d字眼，唔理前因後果就得出一個結論：林鄭已放下身段但無人領情

呢個係一條苦肉計

唔洗講公開對話冇用
總之講訴求已經表達 踢返個波俾佢

Yes 總之唔好畀佢牽住輿論

p

有冇文宣組整圖 話對方無意公開對話 重點係公開

推推，記得係我地訴求已經係立會宣言公開表達左一次，佢需要公開回應我地。
記住五大訴求

推！

我冇野講